**Profilers**

Genel Kullanim: Fonksiyon satirlarini tek tek analiz edip hiz ve memory kullanimlarini analiz etmek

**Profiler Tipleri:**

1- Line Profilers > hiz kullanimi icin
2- Memory Profilers > memory kullanimi icin

**Dosya icerigi:**

1- Kurulum
2- Uygulama maksatli gelisi guzel kod ve veri olusturma
3- Kötü bir uyguluma üzerinden testler
4- Kötü uygulamadan ogrenilen dersler ve daha efektif kod yazimi